[刁思廣益] 民主派與其等被DQ變成34-

不如候選人齊齊聯署：
1. 光復香港，時代革命
2. 五大訴求，缺一不可
3. 譴責共產黨違反中英聯合聲明同埋基本法
4. 結束一黨專政

如果政府唔敢DQ 哂同埋拉哂全部民主派，就即係承認大家可以繼續合法大聲爭取呢D訴求，香港人唔洗自行滅聲

如果拉哂全部人，咁我地平民老百姓以後都唔敢亂嘈，香港就恢復太平，一天都光哂

明知會吵的孩子有D有糖吃有D冇糖吃，點解唔齊心要最靚嘅糖